一人一首臨訓聽嘅歌

訓唔著想聽下歌

正 thx巴打

Bad things -Machine Gun Kelly

Tori Kelly - Daydream